Title: Portlandia über Nerds
Date: 2013-11-06 13:51
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: nerds, portlandia
Slug: portlandia-uber-nerds

Ob es an Sendungen wie The Big Band Theory liegt das jetzt alle Nerds
sein wollen. Bekannte von mir feierten letztens eine Nerd-Party. Alle
mussten sich als "Nerds" verkleiden. So wie man sie sich plakativ
vorstellt. Dicke Brillen, Schnurrbart, Stifthalter im Hemd. Befremdlich.
[Portlandia](https://de.wikipedia.org/wiki/Portlandia_%28Fernsehserie%29)
(eh ganz ganz großartig) hat diese Thematik in ihre Sendung eingebaut.

{% youtube nR6CY3pFjYM %}

